---
id: 100-posts
date: 2019-01-10 21:17:54
title: 成功达成成就 —— 100 篇博文
categories: Misc
tags: [Blogging]
---

今天给博客文章整理分类，将全小写改为单词大写开头的过程中，偶然发现自己已经达成 100 篇博文的成就，小小的庆祝一下吧。

![](/resources/legacy/5c3745f06c324.png)

另外接下来要开新坑了，眼看着自己深度使用 GitHub 也有一阵子了，Star 的仓库数量即将突破 500。几天前整理又整理、筛选又筛选，精选了部分不错的项目，可能很小众，可能很简单，与其留在 Stared list 里吃灰，不如和大家分享一下，正所谓独乐乐不如众乐乐。

接下来将更新一系列的文章，从 GitHub 摘选一些我认为不错的 **中小型** 开源项目，希望能够 **快速** 给予你一些灵感、启发和帮助。
